(又係遵理) Guy Leung 2018 全新神抄之塔，又又又抄！

近排燈塔真係好熱鬧，又上市失敗又老師互鬥
好戲當然要繼續先過癮

今次爆大獲既對象仍然係抄襲之王 Guy Leung。
自從舊年抄襲同校康蛇搞到潛水半年之後，再次出水。
勢估唔到仲死性不改，繼續抄抄抄！

今日醒左少少唔係100%照Copy，但明顯題目、論據完全一樣
甚至次序都唔調下

歡迎巴打提供更多線索同埋內幕，來緊幾日繼續爆更大獲野！
保證好睇過TBB

今次又賴助教？
最新章程仲講到明全部100%自己做，點解釋

第一題抄襲：齡記出版社

Guy Leung 筆記，一Q樣

第二題抄襲：繼續齡記

Guy Leung 筆記，一Q樣

第三題抄襲：都係齡記

Guy Leung 筆記，一Q樣

亞視永恆

push

推到佢仆街

哈佛博士後點拎個學位返黎？

講真呀,又邊個做paper唔係網上剪剪貼貼再paraphase呀
條友讀到doctor好明顯慣左手勢抄野啦

寫論文的確係剪剪貼貼

日撚日都講補習老師悶唔撚悶？

接近日日幾單，啱啱睇幾過癮
但一多真係好撚悶

仲要講黎講去都抄野
有沒有精彩啲既人身攻擊